泛民議員唔該入一入嚟

尋日將軍澳打穿爸爸頭、天水圍非禮女示威者、觀塘狙擊手式槍擊市民，一堆輿論材料，泛民麻煩幫手開記招做野。

Push